檢法男女（viutv逢星期一至五晚八點半）

女主

G
好煩膠

好睇

隻雞個老豆老母

竟然係佢

肥蛆

mers

驗屍都可以口罩仲唔帶個
仲要疑似mers
是咪痴線

啱啱發現女主角鼻好假

劇情真係

亂黎膠劇

呢啲劇情真係睇到火滾

終於得閒睇電視

邊個配黃法醫 英文流利到

澄美

我阿媽個配音真係好渣

更正：係晴美

條友帶晒私心查案

有通話紀錄，唔俾佢驗都合理

唔夠原版ABK

劇情完全唔make senses

唔知係編劇定導演問題

繼續睇膠期

打返去保險公司講唔得咩

膠到

主要係睇人做人女主

屌你
個女主角唔做檢查官
可以做車手
揸架gtr上秋名山走一轉都得

甩尾果下笑咗

個法醫驚到

頂帽還番比阿哥

腳膠

車刑警勁到

有冇人覺得套劇setting同unnatural death個feel有似
男主角女朋友死左被懷疑係兇手 個人設都有d似
不過相信係實屬巧合 都幾好睇

即係不自然死亡研究所？

係

痴孖根 原來琴日就完左

個結局咁嘅 有睇都唔知係完

係喎
轉台變咗係rain乜事

琴晚臨唔係油車相撞要驗㗎咩
等緊睇查案，以為自己思覺

不自然死亡研究所好睇好多

me2